有冇人鐘意睇小王子？

每次諗走小王子都好想喊，
有冇人陪我傾吓小王子

-

狐狸：「其實我的生活單調透頂了。我獵捕雞，獵人獵捕我，所有的雞都是一樣的，所有的人也都是一樣，這怎能不讓我覺得厭煩呢。但是，假如你馴服了我，我的生命就會有如被陽光照耀般充滿希望。我會認出你和別人不同的腳步聲，當聽到別人的腳步聲時，我會立刻鑽到地底下，而你的腳步聲就像優美的音樂一樣，總有辦法把我從洞裡吸引出來。再說，看吧！你看見那邊的麥田嗎？我又不吃麵包，麥子對我一點用處也沒有，那些麥田也不吸引我，真悲哀。但是你有一頭金色的頭髮，於是當你馴服了我，再想想！那些金色的小麥都將使我想起你，而我從此也將喜歡聽吹過麥田的風聲了……」

-

每次睇都覺得小王子好仆街
但係又會好崇拜佢對愛情嘅盲目

傻瓜做咩事唔開心

邊撚到仆街

又會好憎自己on99咁
仲為麥田動心弦
為你嘅腳步若狂

覺得自己係嗰朵特別啲玫瑰，
點知我只係花田嘅其中一朵。
我只係咁啱紅色咋原本

係囉

傻豬黎既唔好sad
你咁特別一定有人欣賞你既

唔知你覺唔覺得喇，
佢離開咗狐狸，
佢鐘意同我哋講佢有幾愛玫瑰，
佢有幾唔捨得玫瑰，
但係佢都係離開咗玫瑰。
我明係要成長，
但係又有冇諗過玫瑰會被猴麵包樹淹沒？
我明係好極端，
不過我真係好嬲我嘅小王子離開咗我

多謝你
不過我都係鐘意麥田
好犯殘

有冇諗過玫瑰唔係驚風，
唔係驚蟲呀？
佢想你保護佢咋
你好地地做咩走呀！

朵玫瑰臭雞嚟 係佢自己屌走小王子

如果你係花田嘅玫瑰
就算m哂腳 小王子都扯唔起
唔會有任何事可以發生

我明，
我真係明
係玫瑰屌走小王子

不過玫瑰愛佢㗎
真係愛佢㗎
「我一向太傻了。請你原諒我，快活起來吧！」

「不錯，我愛你。你一直都不曉得，那是我的過錯。這個沒有關係，但是你也和我一樣傻。快活起了吧﹒﹒﹒把這個玻璃罩拿開，我不再需要它了。」

「不要這樣扭扭怩怩的，這樣很討厭。你既然決定要走就走吧！」

玫瑰係真係愛佢㗎。。。

同一朵玫瑰黎。。。
佢同我講過我係特別㗎，
點知走咗之後，
再見我就變咗花田嘅垃圾，
仲要做狐狸

睇完一次，喊一次，鐘意小王子正仆街

有好多位都想喊
之前佢會講小王子氹我訓教
我係因為小王子先開始鐘意睇日落

有冇睇埋小王子的領悟？

明明狐狸🦊成熟懂事教左佢好多野 佢又唔鐘意

冇呀
睇過一兩頁覺得唔係好啱
好好睇？分享吓
Btw有睇哲學有計傾

仲要怪狐狸自己攞黎

人生每個唔同階段睇小王子都有唔感受

小王子跟本就係MK jai

食過無知少女玫瑰,嫌人地幼稚
食過成熟知性女狐狸,又話係人地自已送上門.狐狸幫人地教男朋友